再見亦是朋友？

留低你地嘅故事 圍爐取下暖
個人覺得再見唔會再做到朋友 因為傷得太重

再見亦是朋友
再見不會是朋友

仲做朋友？算把啦

成日話想用朋友身份留係對方身邊 簡直係最廢嘅藉口 又狠唔到心

朋咩友 算啦

比次機會佢？

點為之朋友 出街見到會講兩句算唔算